同女朋友分手

有冇人分手會燒晒ex嘅相
比個下馬威佢睇！！

大家理下我喇

原因又唔講

除非你當住佢面前燒，如果唔係佢又點睇到你燒